本土素人同泛民議員真係收得皮 水務處單野攪到咁大 民建聯擺哂街站幫居民登記 班友重成班發緊夢問出事咩

民生野又唔撚做 比建制派大鑼大鼓擺街站拿埋居民資料做選舉工程

(水務處亂咁黎) 疫情期間無抄錶 全港市民要比貴一至兩倍水費捱貴水

又揾少少野分化

五毛真係mon post到

唔撚做野 比建制派搶攤都唔屌得
一直唔提係咪最撚好
究竟係我係5毛定你先係5毛？

喂 又話35+又話要議席
屌你老母 連登班泛民打手呢
剩係出面推撚埋d美帝post打飛機
民生野拿居民選票既就唔理 任由民建聯食哂舊餅

區選之後得幾個熱心有出現

屌醒佢班撚樣連民生野都唔做
比民建聯大鑼大鼓出黎擺街站 又話幫登記左既市民爭取到唔洗交錢等水務處查左先

你睇下樓上班戇鳩連登仔又話我5毛分化又負評真係癡撚線
應該任由民建聯繼續做哂d民生野攪選舉工程唔出聲

佢班撚樣重掛住推post講撚埋d初選圍爐
第時選舉真係輸鳩左比民建聯都唔知咩事就岩啦

成班撚樣重掛住推初選post同擺街站叫人初選投票自high都唔理其他野

初選投本土>>>>民生

巴打我睇左好多你d post
個個都係對自己人咁撚西

我假設你出發點係好，唔係五毛
你批評自己人去改善既心態係好
但你d 語氣好有問題

你真係有心人既話，真心要檢討下

我屌你老母呀 睇唔撚睇到呀
對撚住你依d戇鳩仔 咁撚樣既同路人 我做5毛都唔撚要呀

不嬲都踢一踢郁一郁

依架踢都唔撚郁 班打手重要屌你分化同負評
重之唔好阻佢地擺街站同facebook開post叫人初選投票

冇人期望佢哋會做到嘢
如果真係有做好地區工作，就唔駛今日政治風向啱先贏到班禮義廉
佢地只會話你搞分化、國安法咁大件事仲轉移視線、五毛

同意, 如果你地成日話要中間淺藍票, 真係要好好做民生工程

地區野都唔撚理 差d想屌個擺街站仆街想點撚樣
日日擺檔剩係叫咪初選 比你初選贏左
剩係圍爐果班投你 果區居民唔投你有撚用

政治0分 民生有分又點
政治> all
民生無少事係共狗掩飾自己政治0分既解釋

區議員職責係民生同地區工作呀
2邊都有分先叫正常呀
咩撚野講到政治有分就得過且過唔都唔洗理咁

屌你係精神分裂
角色扮演呀？

區議員職責邊個定？

又講多次
民生無小事係共狗掩飾自己政治0分既解釋
依家仲要話duty 唔包 又多樣藉口

區議員就算唔做民生 淨係推動民主咁又點
佢係做得唔夠唔岩既 就唔會連任到
你唔鐘意咪投返你心儀既候選人

ok呀 你咁講係咪即刻想我貼堂 鼓勵黎緊應該投民建聯呀
反正你班撚樣唔做野 日日叫5大訴求 初選咩撚地區野都唔做都話岩

樓主是知名五毛

負評

上一頁

落區辦屌吖嘛鍵戰

擺街站既話唔撚知有咁既事呀
最緊要既都係渣返實支咪 叫人就得初選投票呀
另外一個facebook pm已讀不回
再另一個whatsapp唔撚覆呀

其實點解要登記資料
呢個係全港既問題
任何一個住宅都有既問題

區議員唔做地區工作真係食得屎

樓主岩既，係我依個選民唔好無做好監察工作
我係地區wtsapp gp反映左依個問題了
你地呢

貼啦 唔貼既話人地唔知你係弱智

樓上先有條戇鳩打手話區議員無義務做呀
你睇住又比人屌係弱智呀

佢真係五毛黎

經過03年仲唔知驚咩

係呀

戇鳩仔
香港有你呢啲人有民主先危險

呀婆呀伯:下屆投返之前果個算了, 民主派？不了

目前情況睇個選舉贏嘅機會係0

初選已經見到少人理

國安法黎到飯民嘅表現又打沉部分人信心

又有部分人打算移民/難民

其實唔好忘記今次係有好多原本個政治光譜本來應該係淺藍、遊離中間派果D因為黑警同埋後面港共個處理手法等等暫時變左支持黃

但如果係計正常情況下
果班人應該會係傾向修正主義、制度內改革果類
而唔係激烈行動，迫使改變果種
簡單黎講就係應該各方克制果種

唔做好門面野實出事

所以當日選完 係依到個個人都叫佢地區議員黎緊幾年都要做好民生
依家叫佢做好民生都比人屌返分化
佢地份工既職責黎
如果樓主係分化
其實唔提佢地都得

樓上先有打手話邊撚個規定區議員要做地區野 睇撚到我啤一聲咁濟

屌票

你柒少陣啦撚樣 我地泛民就黎比你條柒頭搞死啦

Thx樓主提醒，我先打咗上Cs到屌到班畜牲上天

係撚本土素人，全部都係泛民

黃碧雲咁嘅垃圾都可以靠鉛水光環玩足咁耐
你點條明路佢哋行 啲人又覺得你想佢死

開左依個post好似有效果 終於有泛民班撚樣睇到
尹兆堅尋日下午終於肯開記者會屌水務處

屌撚咗你分化先 轉個頭跟住做然後扮自己諗

都唔緊要 唔好次次要人屌先郁好唔好

我無怪過班戇鳩仔

我從來無對佢地智商同批判性思維有期望

透過 HKG 分享一則貼文：泛民同保皇邊個較可惡

#12
透過 HKG 分享一則貼文：連登式抗爭根本就係宗教式洗腦,同be water哲學完全相反

#1
透過 HKG 分享一則貼文：黃屍：本土派邊有上過前線？

#6
透過 HKG 分享一則貼文：岩岩上隔離登見到成班友慶祝機場特警關禮傑被炸死

#35
透過 HKG 分享一則貼文：泛民間記者會: 初選就係大台認證, 無大台認證既唔投!

#12
透過 HKG 分享一則貼文：《蘋果》網上訂閱量暴跌20萬 究竟係咩原因？

#47
透過 HKG 分享一則貼文：熱狗同陳雲狗應該開心啦，你地口中班飯民拉晒

#16
熱白城有高登唔上
成班走上嚟泛登丶連登精神病帶風做乜?